同我講幾句嘢得唔得

冇，想叫下春啫。

唔得

叫完，拉

唔緊要

咁多承諾既！？

拉咗未，快

好

咁你俾唔俾到承諾我？

俾唔到

唔該你

算囉咁

講就容易，有人做先至有用

巴打幾時先埋到單

所以叫下春

搵到人同你講未

人就搵到

做咩唔係電話講

口講唔太講得出

咁留返下次先

下次。好囉下次

我意思係留返下次有咩節日，搞d浪漫嘢時先順勢問/講。 咁先有feel 先深刻

我都想

咩事？

冇咩嘅

吓。。 乜原來玩long d咁浪漫
祝你好運

我都祝自己好運

你知唔知係呢個世界上面, 有一個地方係專比人分手而設架？呢個地方就係機場入閘前嘅區域

諗起我之前睇過個Po, 你睇下有冇咩值得參考

long d點樣保持同男朋友關係？

唉垃圾地方
留名學嘢先

之前睇過Po, 話long d時反而keep到。。但重聚後先會分手， 我覺得咁樣真係好可惜

係囉，明明都過到呢關，但偏偏走唔落去，慘